---
title: >-
    شمارهٔ ۹۳
---
# شمارهٔ ۹۳

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>خاکساری بزم عیش خاطر آگاه ماست</p></div>
<div class="m2"><p>چون گهر گرد یتیمی خاک بازیگاه ماست</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>نیست از گرد خودی در کاروان ما اسیر</p></div>
<div class="m2"><p>هر که دور افتاده است از خویشتن همراه ماست</p></div></div>